<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Onde é que eu tô? on LeoDanielGames</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Onde é que eu tô? on LeoDanielGames</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Sep 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Niver</title>
      <link>/niver/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/niver/</guid>
      <description>Oxi, dia 31 de março? É meu niver, uhuuuu Se liga nos depoimentos ala Orkut :v
2023 É claro que não ia ficar sem textão, mas feliz aniversário meu querido, tudo de bom pra ti, tu sabe o quanto gosto de ti e admiro (em níveis normais ja que calvisse passa assim de acordo com especialistas). Bom, faz muito tempo já que viramos miguxos neh, e do mais puro nada kkkkk ai ai a vida tem dessas mas que bom que tu entrou na minha vida, porque sou milhões de vezes mais feliz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planilha</title>
      <link>/planilha/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/planilha/</guid>
      <description>Perdido no canal e quer saber os podres? Acesse a nossa planilha Clica aqui man (não é virus, eu acho)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PROMOLEO</title>
      <link>/promo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/promo/</guid>
      <description>Chega mais que AQUI tem preço BOM!    .container { display: flex; flex-wrap: wrap; gap: 50px; text-align: center; justify-content: center; } .produto { width: 300px; padding: 20px; border: 1px solid #ccc; border-radius: 15px; box-sizing: border-box; } .produto img { max-width: 100%; height: auto; } .caixa-texto { padding: 0px; font-size: 16px; text-align: center; border: 2px solid #ccc; border-radius: 5px; margin-bottom: 10px; } .botao-copiar { padding: 2px 20px; font-size: 16px; border: 2px solid #ccc; border-radius: 5px; cursor: pointer; background-color: #482880; color: #fff; } .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Quem é essa figura méu? Leonardo Daniel Alves é um jovem (😂😂😂) streamer mineiro, que coloca muito empenho diariamente para tirar um sorriso de cada pessoa mas que, acima de tudo, é um amigo incrível (momento fofo ❤️ de elogios sinceros do Dan :v) que tenho plena certeza que ao conhecer, você irá simpatizar na hora e, além de tudo, tem um excelente coração e um super poder de identificar emoções em cada um (animando quando precisa, puxando a &amp;ldquo;oréia&amp;rdquo; quando necessário e ajudando sempre, praticamente um pau para toda obra 🌚).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
